日本叫國民唔好去支那 包括香港

Source 有線
今次真係做疫區

你唔封關關封你